Detroit: Become Human™ 討論區 (3)

Detroit: Become Human™ 數位豪華版預購 (中英韓文版)hk $468

數位豪華版特典：
Detroit: Become Human™ 原聲帶
Detroit: Become Human™ 主題
Detroit: Become Human™ 數位美術集

一般版預購 (中英韓文版) hk$398
完成預購時即可獲得以下特典：
動態主題

《Detroit: Become Human™》是Quantic Dream開發的最新遊戲，本作延續開發團隊的傳統（Fahrenheit/Heavy Rain™/ BEYOND: Two Souls™），為您帶來憾人心弦、身歷其境的故事體驗。您將在一個由選擇和後果所組成的壯烈的感性旅程中發現身為人的真正意義。

在2036年的底特律市，這座城市因發明並將仿生人帶入日常生活中而欣欣向榮。 但是當仿生人開始表現得像是真的具有生命的時候，事情開始失控。 進入故事的三個關鍵角色卡菈、康納和馬庫斯的角色，他們每個人都會從各自的獨特觀點，面對新的生活挑戰。

在這個野心勃勃、令人激動的故事中，每一個選擇和行動不僅決定了各個角色的命運，還決定了整個城市的去向，以及更長遠的影響。

其實價位唔差太遠 買豪華版

Detroit: Become Human™ 討論區:

Detroit: Become Human™ 討論區 (2)

又係你條撚樣

Connor同Traci演員今日結婚

係
twitter勁多post

[番唔到轉頭系列]
睇睇下Kara(Valorie Curry)有d似田蕊妮

佢個樣真係好特別
尤其係襯埋E個頭

玩到全個耶利哥憎到markus仆街

點做到

偷血個時俾人捉 搞到乜都偷唔到

即刻諗起north 同josh 個黑口黑面樣

如果keep住冷淡唔知會唔會跟原本條線俾佢去演講

玩實世界markus同north分咗手
game入面嘅都俾樓主搞散埋

一周目為咗溝佢搞到差啲全滅
個八婆次次殺人佢都會好感上升

應該點都會推佢做leader嘅

遊戲界最強金童玉女仍然係

CONNOR

淨係每次殺人就加好感呢點已經唔洗考慮啦

死癲婆 今次我就玩和理非兼屌hi個八婆 佢以前仲要做雞

佢係典型 game入面只有你唔同佢同一立場就唔聽解釋100%扣好感度嘅角色
對冧左d 差人都可以當冇事

都係Simon bb好啲

今日開game ，Chloe 會話今日係美國獨立記念日

佢走咗了

simon路人樣
揀Luther好過

Simon對Makus先係真愛
佢會講Markus don’t leave me
唔似North唔順佢意就降好感

有無人鐘意north 雖然曾經係雞

喪心病狂

點解咁講？

次次殺人佢都勁開心

呢樣真
電視台, 廣場殺幾條友事後當冇野

拿 殺人提升好感度原意係咩先
佢出發點係革問需要流血 唔係你死就我亡 怎可事都唔出得錯
咁係呢個觀點黎講 殺人無錯喎 殺同胞既兩個差佬
係廣場和理非非被人屠 又一次64
一有小失敗 自己人會死 係天台選擇殺Simon 佢角度合理喎 殺一個保全家 定自己個組織被人連根拔起
等同如果美國唔追殺斯諾登 到比其他人將啲料資料套出黎？
唔係話殺人就係啱 但如果理由充分 我又覺得無問題
佢有句野講得無錯 唔爭取 唔佩有自由
你本身係奴隸 出黎話想有自由以經係一種反抗
反抗完個黑人仲要話唔係呀 唔好反抗呀 和理非非呀
本來人地都當你on9 人類準備血洗 你同人講道理？
所以我覺得north其實無錯

仲有抗議 開片 攻打集中營 總之有人殺有交打佢就會開心 癲婆

唔係 係因為以前人類逼佢做雞

唯恐天下不亂嘅Deviant

咁好老實都有部分係因為本來佢係雞既 佢先咁憎人類 姐係你知PTSD會引起好多問題 但最後佢都係話利用暴力要人類承認自己種族存在而唔係滅絕人類呀 姐係到最後都係要同人類同存喎 簡單講係只要人類解放仿生人就唔再殺人類喎

Fail晒所有耶利哥野會比人踢走 係康納搵到耶利哥首領前
幾個人講野果度會比諾斯話「you are not the one we looking for」 就會趕走你

之後必定行革命且必輸

想拎白金係咪得康納全死同全部人最後生還依兩隻盃要重頭玩一次到尾

simon咁靚仔都叫路人樣

冬
其實好矛盾，最鍾意kara 但kara 要good end過境另一邊就要和理非非

為咗kara就算仿生人全滅都值

係，kara 兩母女唔死係最最最最重要

係connor面前只係路人

短
kara咁多兵
唔駛驚啦

有冇人好似我咁知道Alice身份果一刻冇哂動力救佢
喂大佬你一早講係android就唔洗搞咁多功夫幫你搵地方住
直接閂你機都得啦

Alice唔重要 但如果Alice對kara重要 咁Alice就重要

kara有得比你揀疏遠
不過我果到冇揀到
太殘忍

冇錯

我唔明都行到個步 點解會有人疏遠 你話俾人捉咗入camp自己走都話為咗保住kara條命

android歧視番android 香港人心態

其實去到後面發現成隻game最仆街係個阿曼坦同變態怪叔叔
肥佬其實幾慘

個阿爸其實係幾慘，老婆走咗，個女又冇埋，有抑鬱症之餘又吸毒，仲要好似係破埋產，簡直係人生輸家

收皮啦
咁樣就JUSTIFY到打女?

啊唔好意思佢係android黎…

更正：係打android
btw, 之前有個外國youtube拍晒片話自己同Alice一樣
細個俾老豆家暴
如果佢知道Alice係android唔知會有咩睇法

行和理非結局，其實幾唔合理，比人殺左咁多獲都唔反擊;最後個總統良心發現其實都幾奇怪，連集中營都起埋，居然會突然放過班人。

美國總統想連任就會睇輿論
加上美國本身講究人權
當你表現到人性嘅行為
就有權去挑戰法律

完曬之後主畫面個仿生人會問放唔放走她，放走之後就真係就咁走左，沒劇情交代

我自己淨係有比佢昆左嘅感覺

d對話有冇得skip

沒

知唔知邊度有碟買 全部買斷市

二手group 300蚊左右 不過一出就有人搶

爆完2週目諗住放

Connor真係好型
最鍾意係佢條線
佢同Hank最後個hug真係好撚正
差啲喊撚咗

利申:未打晒所有ending

玩到唔想放 開始明點解隻game二手市場都可以斷貨

拎埋天下無敵就會放

唔會良心發現，你有冇睇架，佢地話太多android攻入detroit,殺左首領一定全面開戰

康納fail 左就唔會有果堆android

剛剛睇和理非結局
最後Amanda同connor講佢完成任務
姐係全部野都係Amanda搞出來?
原本計劃係殺左markus引發全面戰爭
同埋其他路線有冇講返RA9係咩
利申:youtube通關

天下無敵個成就點拎
3周目都拎唔到

所有主要角色都無死都拎唔到

每一場戰鬥都要贏

自膠
原來差con全死

問一問
有冇人知kara坐車播intro果時係即時運算定係片嚟

點解我唔明你問咩 可唔可以解釋下

kara第一幕坐車播歌果一段
係即時運算定係播片

片

gameplay太靚

二周目 hank自殺死咗

打左廿幾年機其中一隻最好玩嘅game

認同

今日行行下路突然諗起小學有個同學
鬼鬼地同Connor個樣好似
青靚白淨型好好笑容
示範圖:

得2母女入集中營 KARA唔自私自己走 係咪必死

唔係

集中營嘅重點係
123紅綠燈

入閘之前個camp俾人攻破

剛剛特價入手左,想問玩MARKUS果度同條女特襲賣機械人鋪頭點樣消除警報,我任務失敗左
仲有電視台果度點樣可以一槍打死內鬼同可以放過天台匿係水箱果個人?

其實唔知應該要做咩就用R2 scan

1. 門市門口scan
2.做connor唔去天台觸發藍血痕跡調查/等時間過就會強制結束/去茶水間成功觸發內鬼分支

茶水間我有審問內鬼,但兩次都唔可以先發制人而係比人拿刀吉之後比佢衝到出去拿機關槍

係咪點審Connor 都會傷？

你搵到內鬼就係

劇情只要成功搵到內鬼就避免唔到被抽出維生零件
因為可以觸發
1. 限時內攞唔返零件而死亡
2. 成功恢復維生系統展開追逐到走廊 -》選舉救Hank/撲上攻擊內鬼/等等

搵唔到其實有冇影響

反而我搞死左康納,就即時重玩改左上天台捉MARKUS同伴仲迫到佢自殺.,........呢個結果都唔係我想要的..........但第一次玩就算數......廢事係咁重玩搞到無心機再玩落去

其實唔洗執著拎「完美」結局嘅
每個人ending唔同先好玩

其實我個心做CONNOR一直捉仿生人都係HEA做,查出佢地逃走地方但捉人果時放軟手腳,點知天台衝上去反而會係迫到佢自殺

編劇唔想佢有good end冇計
你hea查小心hank射爆你

有。
如果你係Eden club冇射死雙子，
電視台冇捉內鬼，天台放生左Simon，
白鴿追逐放生左cap帽，
之後connor未必夠料推理搵出Deviant 巢穴即導致connor於該章直接被回收，
往後chapter唔會出現

Connor其實每次被殺之後都會出返黎，
唔駛太擔心之後冇得玩

所以我都係忠於自己算......一周目,不過睇左劇透..........想睇下仲兜唔兜到救多些人.........睇得太多會無癮

其實唔睇攻略而想盡量多人生還嘅話
只要揀最唔暴力同最講理嘅option
起碼中到9成

但我按返自己本心同睇到香港情況..........我遊戲入面打飛機既FF選擇係抗爭先有出路........和平理性非暴力只會任人宰割...........

其實第一日都已經估到隻game係唔主張暴力
雖然暴力向同和平都可以做到相同結局
但中間差就差在死閒人定主角群

反而我想緊可唔可以係第一章剩返個女機械人自己玩故事,唔救細路女自己逃走單人MODE.........但好似成個故事都無呢個選項

隻game有分支得黎未去到咁細分

我喺嗰度整死咗條女，之後劇情就得返connor同markus

我係想細路女死自己唔死,但劇情睇黎應該佢地係必須係埋一齊........所以無得大人唔死細路死

係個細路女激發起KARA嘅母性先會有劇情
以KARA自己，佢未去到Markus/Connor嗰種必須覺醒嘅程度
唔係你去選擇命運，係命運選擇咗你
你可以做嘅，就係努力擺脫困境
用有限嘅選擇，達成無限嘅可能

Conner激發左女玩家嘅獸性

爆左一周目,因為睇左劇透,搭火車又留住張車飛.......過海關時因為MARKUS果邊行既係暴力路線,輿論唔幫佢地, 所以選左迪迪遊樂場員工做祭品換取過關機會...............

但CONNER佢按到手掌個掣收返起支槍就完有D唔完整既感覺.............
同埋行暴力革命路線可唔可以保住女友諾絲唔死?

搭過境巴士呀

即係點?我上到巴士呀.........係過海關要量體溫,叫左遊樂場員工去分散注意力..........如果選一個都唔衝+輿論差係咪會團滅?

如果kara一開波就死 connor極速俾amanda回收
marcus示威俾人殺咗 之後會點

暴力路線，諾絲係其中一次攻堅
你指揮得好就唔會死

跪求如何攻堅.......試過幾次先過到機槍塔...........果個手榴彈發現到但執唔到

QTE當然要準
中間指揮果度
記得永遠係前排衝鋒後排掩護
就無乜問題

手榴彈執唔到應該係你見到就自己狗衝出去執
正確方法其實係叫後排掩護你再去執

Kamski secret Ending

你講左搭火車

即係創辦人黑幕?

同問

上班日........返得工多我發覺自己先係仿生人..........可以學陶傑咁寫返篇散文........
其實香港人X官僚比andriod更andriod........
係做得耐human好似異變咁,不過係同遊戲破牆倒返轉........有塊牆壓埋黎我度不斷反抗.........最後放棄自己變左做andriod..........

我想問下我一開始玩kara 要禁r2掃間屋 但detect唔到 試過restart 甚至del game重新download都係咁 點算

r2無反應？

係

上網揾到話係bug 但我揾唔到solution

買左成個月終於得閒爆1周目
全部人冇死 簡左和平抗議 最後成功自由 溝埋條女
connor冇事 最後同hank小食店互攬
kara同alice一齊成功過境 老豆冇死到 勸退左佢 拎左天下無敵個成就

最後放左主目錄個ai走 想問下放同唔放會有咩唔同

之前放走咗就冇咗 QD出咗個patch比人拎返
但遲過個patch放走嘅唔知有冇得拎返

有冇咁完美呀？

大把攻略片

冇，因為而家有patch
放走咗會俾過個新嘅你

BBQ結局

左膠式思維太超現實.......應該比多D虐心結局先好玩.......做好人會死同無命 ,例如坐車比返張票人地就要走水路打靶....我選暴力抗爭路線,死左個女戰友做唔到女朋友..........其他人就迪迪尼樂園員工過關時衝關打死左,算係現實既結局掛

我比番飛人結局好心冇好報
早知做自私撚

交劇情比NIER個創作人合作寫就正隻GAME,一定J死,.......好多位連點死都唔知.....
如果有原諒父親被反殺就正.....或者比警隊高層陷害整死個阿叔,係肥婆屋企果時有人篤灰全部陷家剷,住旅館都有人報串

你講果D死法都正
其實以佢咁嘅規模嘅單機click adventure game唔爛尾已經好好

完全冇睇過攻略 純粹係d打鬥贏哂

你個名好襯Kara

玩個陣最緊張就係kara條線 唔想佢死
玩到過境要測體溫
簡左照去測 緊張到仆街

果度係咪如果事前熄左細路女個體溫感應器係咪會穿崩? 我未得閒試哂咁多個分支

我冇熄到 但我抗爭個到簡左和平
條友測完體溫 kara就即刻求情 話只係想要自由
條友望一望電視見到抗爭既畫面 就放走左我

收埋個入境做兵

真係玩到沉左kara 船， 玩親都好驚佢死，好彩最後都順利入境加拿大

犧牲曬黑鬼 雷夫 迪士尼都要救kara
啲兵個個都好願意送死

Kara有幫個肥佬口交
臭雞來的

雜誌可唔可以係唔同章節拎, 定係一定跟順序拎

認真呢

所謂惡魔路線其實即係人性路線
不過政治正確冇計,一定要左膠大愛路線先有好結局
btw都真係好GAME黎,原本諗住買,不過同GOD OF WAR二簡一冇買到,因為覺得上網睇同自己玩冇乜分別

香港人玩就會覺得好唔真實
唱"今天我" 就可以成功感動班警察同當權者。。
應該只會出現起有民主有人權既國家

其他國家都未必work
世界潮流轉緊
唔係侵都唔會上到位

初頭就係估佢唔會咁左膠
所以先揀貼地嘅暴力
和平預左班友仔會當你發嗡風

Same
一路以為隻game唔會咁左膠
揀咗勁多激進行為(markus果邊only)
點知就係要你左膠

美帝

做乜召喚美利堅巴打

hank 自殺果幕好sad

暴力一樣可以大圑圓

岩岩爆機
中間Connor係咁miss左啲劇情
搞到條線好短 同markus傾個陣異變左
最後去到cyberlife大廈31樓比人亂槍掃射左
Kara個邊係耶利哥戇尻尻走唔切
比人捉左入集中營（黑人係rose間屋 因為個差佬發現左就死左 ）
最後係靠jerry幫手引開注意去搵到alice
但最關鍵都係markus革命打贏左
Kara同alice係最後一刻無事
雖然simon north josh死哂
中間驚險到成功率跌過去3%
勁驚全員死哂

重玩啦

想問下29號雜誌其實係點樣拎？爆左機之後我已經係破碎果個章節揀返回擊李奧，但係之後再玩返等待漢克果個章節本雜誌都仲係28號 點搞

跳chapter 就唔得 要接住玩落去

Luther有福了

真。母女

小妹妹咁細個就開始發育了

Jericho Army

福

kara老左咁多

究竟隻GAME每個角色可以有幾多個ENDING
岩岩睇左MARKUS原來可以比人趕走,諾絲做首領

佢每單野都搞事就會

如果我爆左一次機, 之後想刷流程圖D路線, 儲存左之後係咪一定會影響後面?
例如殺chloe 令hank 反感, 之後我再飛去警局FBI 接手果到, 係咪hank 會變左唔幫手拖時間? (第一次save 果時hank 有幫手)

Kara頭最好睇

唔會

咁可以慢慢刷流程

鬼妹好易老，啲魚尾紋

想問刷路線，kara 有關可以搵三個地方過夜，我第一次爆機係住旅館，之後有一關係由kara 住既三個地方既分支開始，係未要由頭玩過先開到個分支？

爆左第一次之後 第二次玩因為前期有啲章節唔想玩返 所以跳住玩 但發覺之後有啲劇情同之前揀嘅選項有出入
E.g. 1.揀Marcus推跌Carl個仔死左 去到Connor喺警局睇本雜誌仲係寫Carl死左

2. 2周目無殺到Todd揀直接走佬 但去到中間都係話殺左佢

請問係咪一定要由頭順住玩落去先可以改變到？有啲無咩選擇嘅章節真係唔係好想再睇多次

carl 同todd 唔死要順全住玩, 唔可以跳

二週目
第一次玩到團滅
第二次玩和理非非去到全員生還結局
Hank真係好正，好有人情味，又口是心非
查新聞大樓個個chapter，Hank一開頭嫌煩沒收左Connor隻銀仔
之後等耐啲會見到Hank係度學Connor拋銀仔

好撚想去Detroit睇吓 但係好似好危險

現實中嘅底特律係好suburban
仲好高暴力犯罪率
遊戲入面係好未來化嘅城市
應該唔會有太多地標俾你去聖巡

睇吓啲爛屋

第一次爆機揀best ending
依家好空虛
想玩多次又唔想有人死

小知識 connor個演員都係Detroit長大

屌，想死
禁錯制搞到Hank死咗

我想問我係一週目KARA係間大屋死左 之後一直都冇佢既章節
重新玩返成功逃走左但都係唔見有海盜灣呢一章彈出黎
想玩返係咪要開新故事?

海盜灣係比較中期
要係第 (第十六章：茲拉科) 成功逃出後 (第二十章：海盜灣)出現
唔介意劇透可以去呢個攻略網
盡量唔好死人一次過跟自己諗法玩
然後再每一篇重溫有樂趣好多
當然想做白金仔就要比好多耐性重玩

push

點解邊境犧牲一個人 分人心就過到？有冇人可以解釋下

開game 條女會同我講 Happy New Year

仲玩緊 你玩咗幾多次

岩岩見特價新買
呢啲細心位真係值得加分
有靚女同毒撚講 happy new year

慢慢enjoy 我已經玩咗五次

終於玩完第一次
Kara成勁三人去到加拿大
Marcus果邊都成功爭取平權
Conner都成功忍手無殺Marcus
所有野都好圓滿好美好
明明知道隻game仲有好多野玩
但就係唔想破壞呢個美好嘅結局
係咪好蠢

趁春季特價買左，百零蚊買到咁高質既驚真係抵到爛
成隻game畫面劇情節奏人物配樂同世界觀都一等一
D運鏡真係好似睇緊套sci fi電影咁
第一次玩Kara衰收尾同Alice一齊死係邊境到，喊到傻左
第一次玩唔睇任何攻略全部憑自己心意揀感受真係好深唔係睇實況就feel到

第一次玩真係好正 我諗住放低一兩年再拎出嚟玩

由於無ps4所以睇哂d ending
最深刻係集中營個度 真實到有d心寒
成件事都好enjoy
connor同女朋友直播都玩到喊
年尾出pc版一定入手

完全停唔到，不斷玩會不斷question自己有無做錯，點解要咁揀

Pc版d qte唔知會點轉，點洗衫畫畫
集中營我第二次特登失敗俾人捉，一開始要除衫已經好不安
成個氣氛好好恐怖